原來今日唔係七夕咁簡單...

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

原來今日係兩週年了

棋靈王